不要說“拆咗海洋公園”，試著說“換撚咗公園管理層”

海洋公園整埋啲垃圾方案出嚟
從買架垃圾海鮮舫
到叫人入場之後俾錢再玩
我睇見都嬲
但係如果大家因為嬲，而支持拆咗海洋公園起樓，反而會變咗益曬班地產佬
拆咗嘅話，一定唔係起公屋居屋

衣家問題係劉鳴煒呢班離地又悶蛋嘅管理層
成班都唔識海洋公園嘅長處搞係節日氣氛

應該要走嘅唔係海洋公園
而係佢本人
試諗下
一個拎十萬蚊利是都唔撚識開心嘅人
佢點識得為大家帶來歡樂？

當年盛智文搞到有聲有色，係因為佢份人夠好玩，又願意落水同前面啲人大膽諗橋
我敢講多次
俾九龍公園盛智文做，佢都賺到錢
俾環球影城劉鳴煒做，佢都會玩爛

以下開放討論

正視聽

香港假如冇咗海洋公園嘅話
就唔會再有香港人嘅主題樂園
到時樓又唔係你住
公園都冇得你玩

條友木馬咁
唔知係突登定真係咁閪蠢

係咩令你覺得香港d主題公園係比你玩？

點換都係奶共廢柴

試你老母著咩支那仔

應該講：畀返盛智文啦

屌佢老母閪海洋公園個筆欠債就係當年佛地魔借左準備大搞，點知比689條撚樣一腳伸走無689條撚樣搞風搞雨海洋公園分分鐘逼到迪士尼要起二期對抗

換管理層係冇用。就好似香港換管理層一樣

點解海洋公園係香港人嘅主題樂園？
係盈盈樂樂比人焗住要扑嘢嗰下能夠象徵到香港人屌撚住嘅精神？

其實個公園有幾多人會去以前中學每年揀海洋公園都厭悶啦

就算咩人上應該差唔多

啱

執柒咗佢啦
冇中国遊客嘅日子乜都唔開 仲夠膽死收正價